Реализовать модуль QML для конвертирования единиц измерения, поддерживающий следующие возможности:
    * конвертирование в другую единицу измерения той же физической величины (например, масса: грамм, фунт, .. ; температура: °C, °F, Кельвин (K), .. ; объём: литр, галлон, баррель, ..)
    * поддержка различных физических величин (например, масса, объём, температура)
    + поддержка множителя базовой величины (например, г, кг, т)

( https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%95%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D1%86%D1%8B_%D1%84%D0%B8%D0%B7%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D1%85_%D0%B2%D0%B5%D0%BB%D0%B8%D1%87%D0%B8%D0%BD )


Решение может быть построено как на Qt/С++, так и на QML/JS. Для реализации рекомендуется использование Qt версии не ниже 5.5.х; допустимо использование сторонних и экспериментальных модулей (например, Labs и Extras).
